銀魂 635訓

每集都睇到眼濕濕
出一集少一集

銀魂post留名

神威要打虛
死路一條

係就好

呢個有d難
宜家擺名call哂d人出黎打大佬
講真唔齊人點夠虛打

無啦啦又有幾隊春雨倒戈

成班牆頭草

童虎

天秤座

等睇秒殺

我開始懷疑仙人既真面目係咁

神威幫地球都正常 幫細妹順便搵虛打返場
另外個幾隊春雨 完全唔知點解要幫手

果幾隊係洛陽篇最後咪講左認神威做大佬

每睇一集好似倒數咁

有冇可能send俾空知猩猩睇睇

打虛又唔知要死幾多角色先真

老實講打極都未到虛
無心機睇